葵興地鐵站漁夫帽黑衫肥佬

兄弟小心，頭先跑緊去葵芳差d比佢踢跌。
各位有心既，幫手打住佢先，我一陣來